香港金融業赤化 4萬億貸款「送中」 有銀行近半借予內地

早於2008年時，東亞客戶總貸款額為2,303億元，當中990億元是內地貸款（佔比43%），79%屬於有抵押；2013年時，4,053億客戶總貸款中，1,798億元為內地貸款（佔比44.4%），抵押比率為70.6%；到2018年客戶貸款總額為5,006億元，內地貸款額為1,850億元（佔比37%），雖然佔比下跌，但抵押比率竟然跌至42.67%，其中一個原因是近乎無底線地向金融企業放貸，300億元貸款額抵押率只得5.7%，遇上壞賬則難有資產可回收。

強国: 借得到係我本事, 點解要還, 過主啦

我警告你班仆街！

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

下晝遮打見！

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

幾年前都大把講過東亞係最有機會第一個執嘅銀行

咁花旗銀行多唔多借款俾內地？

真係無諗過東亞借咁多俾大陸
仲多過啲中資 中銀 南洋果啲

內地資金鏈一爆，東亞就死得

李國章家族做咁多年漢奸都係時候要還

早二年已經講緊東亞極危險

蘋果即時財經報咗啦，其實早排都有報過，咁多間大貓借俾大陸總額最多，但佔總貸款比例唔多。
我係concern今年Q3為止，除陸資銀行同國家隊銀行外，其餘港台星英美資銀行對陸貸款係收縮咗定仍維持四萬幾億？同埋最重要幾間指標性大行大貓痕身揸爬升剪花皮會唔會走得甩，其他紅底銀行就由佢哋啦反正佢哋都無得揀，我自己就覺得痕身如果真係出事，應該係樓按同拆借錢俾紅底銀行出事，不過好奇怪佢大陸業務少成咁，有啲奇怪

問題係 大陸一爆
其他國家會無事咩?
剩係睇大陸比例有咩用

HSBC

比例太高

所以美國先叫美資企業撤出中國
當decouple 後，支爆就出現

唔知架，可以好大鑊，又可以唔係想像中咁大鑊，所以咪討論下囉

其實要睇埋有冇抵押
東亞冇抵押貸款佔咗四成

西亞呢間野真死撚緊
支那講抵押
之前TVB星美單野夠有抵押啦,不過人地同時將同一樣野又抵押比其他人

香港雷曼

係，有抵押都係5050收得返
但西亞講緊冇抵押 嚴重好多

匯豐股價係咪等住斷涯式下跌

西亞好似英國有分行，香港舐嘢，英國分行會唔會一齊收皮，定好似大貓咁，英國同香港分開

兩間公司 分開

我諗到個問題。若果中共強制將d借款變成人民幣，跟住用外匯管制將d人民幣留係大陸，咁香港銀行咪好大獲?